覺唔覺掉得轉件衫着嘅人好柒

明明出邊同入邊嘅cutting都唔一樣
咁樣都可以調得轉著 好打極有限

自己行入LV睇下佢賣緊5千幾銀個件T

姜濤仲著緊藍色IT